和理非非一百年，捱過今生才遇見（民主）

制憲
共匪本來就分拖得 那樣遠
或是雙普選 因匪共更怕
民主會殺掉最後的 那點
再見
就當這場內心戲 不好演
若未夠赤裸 撫摸到永遠
可否叫眼淚再模糊 一點
試問我如何決絕 當你想行前一寸
愛下去又發現你 站到一邊
和理非非一百年，捱過今生才遇見（民主）
衝擊著封鎖線 示威不斷 才好好發展
多等一百年 捱到開花才遇見
特首就算改變 別會改變親中特點
即使西九擱淺 不須問責賠錢
但金門不再見
慶幸我們還友善 不玩火焰和弓箭
卻是證實這黑警 沒有底線
和英分開先廿年 貪污狗官常遇見
拉扯著那根線 若切不斷 才好好發展
多等一百年 捱到開花才遇見
特首就算改變 別會改變親中特點
即使西九擱淺 不須問責賠錢
但金門不再見
唯有分開一百年 捱過今生才遇見
拉扯著那根線 欲斷不斷 仍偷偷眷戀
輾轉一百年 捱到開花才遇見
冰封著那溫暖 讓那戀愛毫無弱點
即使今生擱淺 苦等隔世盛宴
但今生不再見

人呢

邊間教會